得罪D講，連麻友呢D質素都屌打結衣雞-_-

AGE：MAYU勝
樣：MAYU好清純，勝
性經驗：MAYU處，勝；結衣俾錦戶亮插入過
人氣：MAYU選舉第4 ，結衣冇

不服來辯

得罪d講，蔣介石呢d質素都屌打樓豬

喂喂
我撐小栗有耳架

真係駁唔到。。。

支持panda

吾洗比較啦 g同g比

講番次人話

both g

u=g

呢個真

是其是

屌打橫山結衣呀？